［唔想炒車］你話佢俾人斬，傷勢圖呢？無圖你話佢俾ironman 的射都得啦

圖呢？
無傷勢圖
你話ironman激光炮射中都得啦
差佬叫人fact check
媒體都唔好信

我要睇傷勢圖
我點知佢係咪又跌親磨薑又話傷勢嚴重架

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求入黎幫推！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

推到有圖睇下同荃灣斬人案比
邊個傷d?

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

哩張相係堅既話
應該斬到好傷喎

7/10

咪又係流鼻血都多過佢個d

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

我只係見到有紅油
拍戲嘅話倒血醬落去都得啦
傷勢呢？

唔洗理啦，講番聽日
仲有大搜捕

8/10
傷勢圖呢

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

圖定老母呀呀記者

屌你
劇照未影好呀
你咁急去逼人班演員嬲豬豬架啦
佢地讀毅進架咋 唔係演藝呀

劇本黎架! 影沙龍要時間架！

原來係條差佬差黑社會20萬唔還錢
所以俾人斬
唔怪得唔報出黎啦

自己友拍埸大龍鳳？時間又會咁巧合
中共認定大台被捕 犬隻被斬 集會被反對 全部係哂同一個timing

特技化妝
上緊，俾D時間

收到風 被斬收3萬
斬到見骨收10萬

Fc左，朋友個朋友個警察朋友講嘅

係囉！化得唔靚點出街呀！

D媒體可能未fact check就報出黎話係斬傷

有街劫好似話係
休班警被黑社會追數期間
嚇至腳軟跌到，磨薑受傷跑至警局

係咪俾post-it紙，paper cut咋？唔好借啲宜又sick leave喎

紅油黎喎，你幾時見過血會咁流

點解要係iron man?

傷勢圖都無
班媒體就報哂新聞話係斬傷
挑
原來係俾人追數跌親，磨薑受傷

要問方向報

啲血咁稀嘅？呀Sir睇下醫生好喎！

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

因為中共話有外國勢力嘛
加上配合下呢場戲需要嘅效果
搵個知名度夠高嘅角色配襯一下

咩血呀
紅油黎架
有街坊講話
D油係到好耐

示意圖

茄汁？
唔係咪用過啊

好似話係警察被黑社會追數期間
嚇至腳軟，跌到磨薑受傷

不過個位警員好似話
受咗傷斬會照開工
一黎只係磨薑
二黎差落20萬街數，開ot賺錢可以快d還到20萬俾黑社會

狗警facebook唔係好鍾意post傷勢咩？

真係
如果係堅 狗隻被斬佢地一定第一時間出傷勢圖
今次呢
我估有都係用其他示威者嘅傷勢圖

我聽返嚟話其實係黑社會執行家法，因為差佬二波坊保護麻雀館不力，要差館交人最後傾點數交幾件較為低能嘅出嚟。就係咁喇。

都合理
都係同黑社會有關連架啦
D警察又爛賭成日叫霸王雞
得罪黑社會俾人斬嘅新聞日日有

不過今次無傷勢圖
又有街坊話個差佬係腳軟所以仆街磨薑受傷wo

推

咁唔小心，呢啲貼返塊藥水膠布都無事啦

d血好似水咁流

見到有個人負評咗
可能係個位磨薑警員
俾街坊踢爆咗
無得呃工傷所以負評

已有街坊fact check
呢d紅油上兩個星期已經有係到

解放軍做，要死第一個警，聽日d警就會喪晒。專㨂一個可有可無既槍房警做炮灰。